中国駐美大使 : 有些人位置高但智商未必高

美國質疑新冠病毒來自武漢實驗室洩漏，美中關係劍拔駑張，中國駐美大使崔天凱回應，「有些人所坐的位置比較高，但並不意味著他的智商、情商也很高，這並不一定成正比。」

崔天凱駁斥「病毒來自武漢實驗室」說法，他引述世界知名醫學期刊「柳葉刀」主編論點，病毒來源應該相信事實，相信科學。

崔天凱說，這次疫情，武漢研究所沒有一個人受到感染，為什麼總有人不願意相信事實，不願意相信科學，總要疑神疑鬼？他暗指，世界其他地方還有一些實驗室，有很大的神秘感，是不是應該一塊調查，查個水落石出？

「最早報告病例不一定就是病毒產生的地方」，崔天凱話中有話，他說，之前很多人以為武漢最早發現病例，現在好像情況也不是這樣，美國、歐洲都有更早的病例發現，這究竟說明什麼？需要科學家去解決。

特別是來自美國「經濟懲罰中國」、「中國需賠償」的聲浪，崔天凱表示，這些說法很荒唐、很無理。外界也對美中經貿動搖，視為美中關係的「壓艙石」生變，崔天凱說， 美中關係不可能只有經濟這一塊「壓艙石」，還需要更多「穩定錨」，比如防控疫情、公共衛生安全的合作，這是現在要做的工作，也是現實的需要。

崔天凱還邀功，美國從中國採購大量醫療用品，中國很多省市團體也給美國一些地方提供捐助，幫助美國人民渡過難關。據統計，從中國運往美國的口罩已經超過47億個，平均每個美國人可以分到15到16個中國生產的口罩。

咁樣話習近平

佢講佢自己定佢老細？

暗諷某小學生？

小學雞

講緊小學畢業的習包子

有些人？
係好撚多人呀

低級黑

甴近平治佢邊條罪好？
泄露國家機密？
妄議中央？
不知敬畏？

指桑罵槐

泄露國家機密
立即犬決！

忍左好耐

習總

講緊果個小學雞？

殺頭啦 大不敬

死都臨頭都仲企咁硬, 食左偉哥咩

習近平哭了

反了反了

佢知唔知自己犯左忌諱

話習近平

今日聽完 佢準備仆街

位置低果啲人，智商就一定低！！

學歷低

嘩 串9習大大小學雞

甴近平就係

大逆不道

我都唔爭佢!
你睇51區!!!!!!
否認左咁多年 先因為時間過左 逼住認

呢個真
佢老闆 小熊維尼咪係

習近平位置高但智商未必高

反了 笑鳩雜種

此句不念

係咪講你腦細呀

串习近平？

甴近平：

佢喑黃

我唔準你咁話小學習

個大使一定俾人捉去新疆喇

第一時間諗到習近平

講緊習總

雖遠必豬

公然挑釁國家主席？

反了反了 咁話自己老細

好似金正恩咁用迫擊炮處決

地位高我要智商做咩鳩

甴近平

腦中閃出第一個影像：習近平

咁講自己大佬呀

指桑罵槐， 中國傳統智慧

RIP 公然批評自己老闆

維止

柳葉刀主編早幾日同央視做訪問幫中共做大外宣

eg 耿

暗踩小學甴

咁講自己老世?
想死啊支那狗

希望佢冇事
好大鑊

小學博士習近平

講緊習近平？

崩口人忌崩口碗

洩漏國家機密

夠膽就叫習包子驗智商

返了

講緊小學生？

批鬥埋自己主席

大膽！不知敬畏！

咁撚直路屌鳩自己老世
痴撚左線呀

咁樣話小學雞習習

智商同學歷應該有correlation

習主席

第一時間諗起習總
食錯左誠實豆沙包？

有個小學生中撚咗槍

諗住講完可以拎政治庇護

習近平

叻gor: 啲人讀得書多未必就係叻

咁樣講刁縂

习總不高興了

爆旋陀螺個張 屌你老母

洩露國家機密

真係美國放晒風出嚟先肯獨立調查
屌你老母支那人

反了習曱曱咁

漢奸，竟然抹黑習大大。習主席只有小學學歷，難道你不知道嗎？

分唔到係低級紅定高級黑

想話馮佩奥，點知人哋以前全部真材實料科科第一

咁樣講當今聖上

Winnie好小氣

講緊譚德塞？

世界第一緊係pool pool

有些人考第一但能力低

習小學生情何以堪

咁樣會唔會比人抄家

小學习

本身想講侵， 結果

你都不一定係你老母生

我國習種是最勁

藍絲好鐘意用單單打打呢招

說個笑話 支那人講科學

指桑罵槐 不吐不快

喺美國係唔同啲

Winnie the flu 小學畢業炸
諗諗下仲衰過偽進仔

就係要呢啲，繼續屌美帝啦，又唔敢開名，正一垃圾支那狗

反了反了
咁樣話我尊敬既習大

咁樣串習大大？

一睇就估習撚樣

人在外國果然會忍唔住講真話

我哋林奠都係科科第一

大膽暗示緊維尼

咁即係串埋淋奠咁話

反了

不知敬畏

CHO ?

真經典

唔夠講就人生攻擊，無恥到咁

小學生？

日日戰狼上身喺度吠

笑出聲

我小學個陣堆字都識讀

癲覆國家政權喎
咁樣話自己腦細

所以你咪位置低，做唔到國家主席囉

有些熊位置高但智商未必高(此句不念)

話緊痰得菜

反了反了做咩咁話習總

指杉罵槐

笑話黎講中國個種回力鏢joke堪稱一絕

屌你串鳩習種小學生

反了反了，咁樣話主席

人生攻擊